
                      Una película entretenida, que tiene sus momentos de tensión, acción y hasta toques de comedia. Escenas que fueron muy bien acompañadas con una banda sonora acertada. De Pitt no hay mucho que decir, es un buen actor que nunca decepciona. Pero no la hace merecedora de las 5 estrellas porque tuvo baches con los muchos personajes que presentó, con quienes no se logra entablar una relación con el espectador; no fueron bien logrados, pasaron desapercibidos muchos de ellos (inclusive Mireille Enos). 

En cuanto a los "zombies" (si podemos llamarlos de esta forma) fueron bien diseñados, todos sus gestos y movimientos aportaron al climax de la película. Pero no fueron ningún aporte al género de zombies; incluso, las criaturas de "I am legend" son bastante similares. Otra cosa interesante es que la película, más que de zombies (muertos vivientes, no-muertos), se trata de personas infectadas por algún extraño virus (del que no se conoce su origen), pero el mismo guión nos obliga a pensar que, efectivamente, son zombies, 